\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\graphicspath{{\subfix{../images/}}}
\begin{document}



\includepdf[pages=-]{scannedPdfs/Titulnistrana.pdf}

% Zadani

\includepdf[pages=-]{scannedPdfs/zadani.pdf}



% Prohlaseni

\includepdf[pages=-]{scannedPdfs/prohlaseni.pdf}



% Podekovani
\thispagestyle{empty} 

\phantom{d}
\vfill

\noindent
\textbf{Poděkování}

\medskip

\noindent
Chtěl bych zde poděkovat doc. Ing. Milanu Kuchaříkovi, Ph.D. za věnovaný čas, vstřícný přístup a cenné rady při vedení mé bakalářské práce.

\hfill Matěj Popďakunik

\newpage




% Abstrakt (a klicova slova?)


\thispagestyle{empty} 

\noindent
\textit{Název práce:}

\noindent
\textbf{Vysoce přesné algoritmy pro interpolace funkcí v Lagrangeovsko-Eulerovských (ALE) metodách}

\medskip
\noindent
\textit{Autor:} Matěj Popďakunik

\noindent
\textit{Obor:} Informatická fyzika

\noindent
\textit{Druh práce:} Bakalářská práce

\medskip
\noindent
\textit{Vedoucí práce:} doc. Ing. Milan Kuchařík, PhD.

\medskip
\noindent
\textit{Abstrakt:} 

\noindent
Pro hydrodynamické simulace některých problémů jsou vhodné Lagrangeovsko-Eulerovské (ALE) metody pro jejich přesnost 
a zároveň robustnost.
V této práci se studují nepřímé cell-centered ALE metody pro simulaci hydrodynamiky v jedné dimenzi.
Nejvíce se soustředí na jeden krok ALE simulací, remap. 
Jsou popsány metody pro polynomiální a nepolynomiální rekonstrukce.
Z nepolynomiálních rekonstrukcí je popsána metoda THINC a v této práci nově odvozená metoda spočívající v rekonstrukci pomocí nespojité funkce.
Všechny popsané metody, spolu s Lagrangeovským krokem, byly následně implementovány v novém 1D ALE kódu.
Pomocí tohoto kódu byla následně provedena sada numerických testů. 
Výsledky těchto testů byly poté srovnány s odbornou literaturou.


\medskip
\noindent
\textit{Klíčová slova:} ALE metody, hydrodynamika, remap, rekonstrukce funkcí

\medskip
\noindent
\textit{Title:}

\noindent
\textbf{Highly-accurate algorithms for function interpolations in arbitrary Lagrangian-Eulerian (ALE) methods}

\medskip
\noindent
\textit{Author:} Matěj Popďakunik

\medskip
\noindent
\textit{Abstract:}

\noindent
For hydrodynamic simulation of certain problems the arbitrary Lagrangian-Eulerian (ALE) methods are prefered for their accuracy and robustness. 
In this work, indirect cell-centered arbitrary Lagrangian-Eulerian methods for simulating hydrodynamics in one dimension are studied. 
It focuses on one step of ALE simulations in particular, remap. 
Methods for polynomial and non-polynomial reconstruction are described. 
From non-polynomial reconstructions we describe the THINC method and a new method derived in this work, which is based on 
reconstruction by a discontinuous function.
All of the described methods, together with the Lagrangian step, were afterwards implemented in a new 1D ALE code.
This code was then used to perform a set of numerical tests.
Results of these tests were then compared with published literature. 




\medskip
\noindent
\textit{Key words:} ALE methods, hydrodynamics, remap, function reconstruction



\newpage

% Obsah
\thispagestyle{empty} 
\tableofcontents

\newpage


\end{document}